====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette belle invention , qui date de 1994 , doit beaucoup à Jean Frébault et à François Ascher , alors conseiller scientiﬁque du Plan urbanisme , construction et architecture (Puca) , qui a souhaité ce dispositif pour expérimenter sur l ' urbain .
Tokens having emotion: [ souhaité ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souhaité ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

